裝左macOS Big Sur...

個battery icon係一個敗筆
其他其實ok

Jony快啲番去幫下Tim

無咗percentage 睇
Kaspersky 用唔到 但extension用到
其他都正常

點會冇 有得開返

啲icon 幾靚
依家用落點？

電池icon搞唔掂 其他望落ok
有啲lag
interface有啲elements唔見左

有無大bug?
部macbook 想升吓玩吓

順撚過Catalina

Catalina廢到唔存在

真
Catalina 成日彩虹波波
上左big sur 就黎一個星期完全冇發生過

dklm
廢撚到reboot 唔識着

我仲用緊Mojave都成日彩虹波，係咪就打柴?
Mbp 2018，又話用到5年既

屌我用緊mbp2016 開心使用喎
你部機做乜黎

新手唔識
之前mojave嘅app可能會因為升咗Catalina而用唔到
如果嚟緊update big sur, 咁Catalina嘅app會唔會都用唔到

我都係2018 mbp 喎
咁快打柴？
但我記得由high sierra 升 mojave 開始
部macbook 係彩虹波多左
應該os 問題

有冇人都用緊